漫畫家藤島康介又陷感情糾紛 現實比漫畫精彩得多

之前人氣漫畫家藤島康介和比自己小31歲的COSER御伽貓夢的閃電結婚，也是讓很多人羨慕不已，但是很快藤島康介就出現了由於情感糾紛被告上法庭的消息。事件最初的起因自然還是藤島康介與比自己小31歲的COSer御伽貓夢的閃電結婚，由於當時在媒體採訪的時候，藤島用“已經離婚了”的說法迴避了有關問題，所以這次剛剛報導被“未婚妻”起訴的時候，不少人還以為是和“前妻”又發生了什麼事情。不過隨著這次公開的詳情，除了前妻和現在的妻子御伽貓夢，藤島身邊其實還有一名從01年到16年一起同居了15年的未婚妻A子。這次把藤島告上法庭的，正是這位A子。

根據A子的友人稱：“藤島與A子相遇是在近20年前，他們在共同喜歡的某小說家的網上粉絲團體中相識，藤島展開了積極的攻勢。A子雖然不是他的粉絲，但被他的溫柔所打動。但是在與她的親戚吃飯的時候，藤島曾說結婚要再等一段時間。
A子的友人還稱：“藤島在當時，雖然有小學生的孩子，但和孩子分開住。A子被藤島告訴稱雖然已經和妻子分開了，但在孩子成人前還不能結婚。A子曾在交往10年的時候提出了這樣的關係要持續到什麼時候的疑問，並提出了分手。但由於藤島承諾絕對想和A子在一起，A子就相信了藤島”。

不過雖然藤島的孩子成人，並在14年與妻子離婚，但藤島卻沒有告訴A子已經可以結婚了的事實。反而在2016年6月18日至20日，趁著A子去東京出差，從兩人同居的房間中拿走了自己的行李。在中途還多次通過郵件詢問A子回來的時間。在藤島收拾好所有的行李離開後，A子收到了藤島說不會再回來了的郵件。
在9天后的6月29日，御伽貓夢就通過推特稱自己已經和藤島結婚並懷孕。在之後的一天裡，A子接到了各種詢問詳情的人的電話。A子在通過網絡確認後，才得知藤島已經和別人結婚的消息。A子在去年11月以承受了精神上的痛苦為由，將藤島告上了法院。在法院審理時，藤島否認了曾許諾過要與A子結婚。

在記者嘗試對藤島進行採訪的時候，藤島稱採訪需要通過講談社。但在詢問講談社的時候，講談社表示無可奉告。話說這次藤島康介的感情糾紛真是比漫畫內容都要精彩，至於會怎麼收場，估計都不會有好的結局呢。

去年11月出產後的御伽貓夢

呢度有無人鍾意佢d作品?

都係咁正 人母

連登d 小學雞邊有睇過
都幾廿年前

作者有三條女
螢一都係有三個女神

tales of系列算唔算

條女副body真係